31歲為情自殺，真係好on 鳩😡

8號風球下，將軍澳翠林邨情困男墮樓亡。中午近12時，彩林樓一名姓吳男子（31歲），僅穿短褲、赤膊爬出單住外花槽危站，姓梁女鄰居（28歲）見狀大驚報案。警員到場立即將樓下封鎖，消防員則在地面張開救生氣墊戒備。

警員走到樓上單位向吳男子展開游說。但男子不為所動，期間他多次站起，未幾又坐回原位，又在兩樓層之間爬上爬落，險象環生。雙方對峙一個多小時後，男子突然墮下，在空中打觔斗後，飛墮一樓平台，當場昏迷，經救護員檢驗，證實他當場死亡。現場無檢獲遺書，警方初步調查後，相信事件無可疑，死因有待驗屍確定，正調查其身份及墮樓原因，案件列有人從高處墮下。

據悉，死者最近疑有感情問題不開心，情緒飽受困擾，不排除因而輕生。事發前，其母赫見兒子靠近窗户，並揚言自殺，未幾更爬出窗邊。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000

希望家人保重⋯⋯

要報復女友 最好方法係搵個好過佢既人 一齊幸福生活
俾佢知道自己原本都可以咁 而唔係走去自殺 想激下佢咁
你唔珍惜自已條命 人地幫埋你珍惜咩

過多幾年未又係唔記得你

最憎d傳媒見自殺新聞就叫人打呢d防止自殺熱線
打完就真係絕望

點解唔食左梁女先死
好嘥

On9

問題係條友已經31歲 仲要住公屋未上到車
搵過條新女仲要係正貨過幸福生活呢個報復方法好有難度

好on9，由佢死好過

為情自殺係最on9...呢個世界咁多女係都D女自殺先啦

條囡先可憐，希望唔好過份自責

大龍鳳，真係要死點會比你發現

姓梁女即是除衫講句，唔好唔開心我比你屌喇，個結果會唔會大團圓

咁就要睇下梁女係咩樣。
豬扒的話只會更想跳。

唔叫你地條女做游說專員哂左（如果有）

銀行夠大把錢啦

男女都一樣，愛情轉過頭就唔同哂，年輕人緊記

31歲MK佬，養到自己咪算囉